陳雲大師：記得戴穩個撚屌狗口罩

陳雲：政治市，國師午間又教路。目前玩的home office、電子交易、電子錢包、遠端教學、視像會議、餐飲外賣遞送之類，全部都是煙幕，是戒除工作毒癮用的美沙酮，戒除工作毒癮之後，你就是失業。跟住，你有失業補貼、基本收入（basic income）。社會福利、政府扶助這些，更是二十世紀的社會主義和國家主義（father state）的毒藥。
武漢肺炎給全球深層國家借助來做的世界新秩序，不是這些東西。上面這些都是二十世紀的舊物。
全球化、作業流線化（streamlining）、大數據處理化、交易中央電子化，這些都是舊東西，已經玩殘，邊際利潤銳減。故此各國政府都給那些困鎖在家的賤民玩這些爛玩具。
至於香港的賤民，還另加一件爛臭西的玩具，叫選舉。立法會選政治老舉呀，明唔撚明啊？（按：老舉是舊廣州話，老妓之意）
如果你可以透視眼前這些煙幕，捉摸到實情，你會發大達。
其他，留在閉門會議講。
總之，即將來臨的，是悲慘新世界，唔想咁快面對的話，記得戴穩個撚屌狗口罩，之後你就不能咬人和吠叫。你本來就是要戴狗口罩滅聲的賤民，不是嗎？你關心的，只是為什麼陳雲無戴，仲係度吠，令你睡棺材之前被吵醒，無得自我麻醉，打開眼見唔到閻羅王卻見到陳雲，有些心生不忿。

唔想咁快面對的話，記得戴穩個撚屌狗口罩，之後你就不能咬人和吠叫。你本來就是要戴狗口罩滅聲的賤民，不是嗎？你關心的，只是為什麼陳雲無戴，仲係度吠

國師好撚粗俗。。

現代孔乙己。
無業廢老賣淘寶貨仲扮眾人皆醉，人唔笑狗都吠。

愈鳩up 愈顯示自己冇料扮四條

陰謀論到極致

國師又中

佢痴左線呀

陳雲又中

肺炎?

結果燈撚到Boris johnson中肺炎

國師未食藥啫

藍絲其實應該好好反思
做乜有人權唔要
急住做狗奴才

陳雲：強者不戴口罩。美國疾病預防中心（CDC）建議民眾可以戴布口罩，但特朗普總統堅持不戴口罩。
我在今晚的節目《縱橫漢天下》有解釋的，一旦領袖戴了口罩，就是弱者，不能做民眾的表率。你看普京毫無保護地進入傳染病醫院，而且與確診感染的醫生親切交流及握手就知道什麼是領袖。
只有當代華人政權的領袖不懂得這一點，因為他們從來沒有真正影響過世界。
做大國領袖，莫說是口罩，眼鏡都不能戴的！

戒左工作毒大家都可以學國師貴族生活

國師又傻咗。。

當年眼鏡累事先做唔到老舉

想笑撚死人咩

Btw, 院長好小氣，貼去佢fb會block 9你，fb上既佢同共產黨一樣偉大光明正確

邊部分？